如果我變成一首歌

唔喎

我會在你身後不停的強姦

屎你係一篤屎

請你記住我

我一定會

你做乜撚野呀

打粗口會*咗 唔好搗亂

打粗口我會打冷震

屌 收藏備用

收皮啦好唔好

切你老腸

希望大家不要騎劫樓豬的帖好嗎-_-

下一個男友 不要再找濠